{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087833?place[place_type]=GID&place[gid]=1087833&place[latitude]=34.4315557505&place[longitude]=127.1972624942&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 몰디브펜션"
    },
    "text": "高興モルディブペンションは海岸路沿いに位置し、美しい多彩な光で染まる海が見られるペンションです。 このペンションはシンプルで完璧な休息のために建てられており、1階には家族、友達、団体のための広いリビングルームと寝室があり、2階には涼しい海を見下ろすことができる寝室とテラスがあります。 ペンションの外にはバーベキューが可能な天然芝庭と専用ビーチもあります。 ここは休むだけの場所ではなく、疲れた日常を楽しさに変えることができる空間です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用し、娯楽、飲酒、高声放歌は節制しなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 バーベキューは1階テラスで利用でき、駐車も可能です。 高興モルディブペンションの周辺には敵対峰、巨金島、巨金生態の森、高興明川海牧場村など多様な場所があります。 チェックイン時間は14:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室は様々なタイプがあり、それぞれの基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "高興モルディブペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "高興モルディブペンションは海岸路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "高興モルディブペンションは美しい多彩な光で染まる海が見られるペンションです。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "高興モルディブペンションには広いリビングルーム、寝室、テラス、天然芝庭、専用ビーチなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "高興モルディブペンションのチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションで追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡いただく必要があります。追加人数に対する費用が発生することがあります。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は高興モルディブペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションのルールはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。喫煙は指定された場所を利用し、娯楽、飲酒、高声放歌は節制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、高興モルディブペンションではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "高興モルディブペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "高興モルディブペンションの周辺には敵対峰、巨金島、巨金生態の森、高興明川海牧場村など多様な場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 611
    }
}